日劇《半澤直樹2》出現青天白日滿紅旗 中國即時下架禁播

蘋果全文

日本知名電視劇《半澤直樹2》周日（19日）首播，即成為收視冠軍，有網民發現，劇中畫面多次出現青天白日滿紅旗，與五星紅旗並排。事件迅即成為兩岸網絡熱話，大陸網民大呼「慘了，我愛的劇成這樣了」，而原來轉載電視劇的「人人視頻」已將所有的《半澤》劇集下架。台灣網民則笑言對岸「玻璃心碎滿一地」，更指此畫面是「最強防中國盜版神器」。

《半澤直樹2》周日播出第一集，收視有超高的22%，較2013年首季開播的19.4%更高，也是2020年日劇收視新高，有眼尖網民發現，劇中飾演男主角半澤直樹的堺雅人，在證券交易所辦公桌前聽電話，背後電子螢幕顯示世界23個股市升跌幅，可以清楚看到台灣位置出現青天白日滿地紅旗，與大陸的五星旗幾乎並列。

更指此畫面是「最強防中國盜版神器」

佢唔講根本冇咩人留意到,就算留意到都唔會改變到台灣地位

慘 佢地無得睇上戶彩

咪撚睇囉

喂屌你老母 我地要睇中譯架

屌你都係播老翻之嘛

屌 中譯呢

等睇支那狗死都要翻出去睇
一路屌住小日本賊心不死分裂我國家
一路睇通宵唔捨得訓

睇老翻仲咁撚牙擦，俾錢啦支那狗

我都無得睇

支那豬 籠的傳人

台灣本身就獨立 洗咩你改變

白痴終国

真係多餘,
係要做啲野出黎俾人恥笑,
到有人笑你, 又話人辱華,
你地班大陸人究竟做乜野

煩過西,學北韓咁鎖國啦

人人咪又非法轉播，有撚俾錢買版權咩

玻璃心

玻璃心到

今次唯有等版權轉播。

識睇一定睇堺雅人

咁應該多數會係mytvsuper

睇老翻仲咁多嘢講

裏面仲有抽氣扇旗

唯有睇劣化版。雞容

あ

低賤民族睇你既反日劇啦，學咩人睇日劇

佢地不嬲翻牆出黎睇

支那人又冇得睇好劇

支那柒到喊

支麻人真係好撚煩

屌咁佢想人哋點表達台灣股票市場啫

CCTVB已買

利申 睇LIVE 明得個七成都唔會睇CCTVB同支那字幕

諗起某漫畫加勁多防支支水印
防止偷圖

跪左未

中國唔係咁諗

用VPN睇台灣 應該有?

支那賤種咪又係老翻

邊到有得睇

等左7年無得睇

咁都睇到，咁好眼力

嗰陣第一季睇到好撚肉緊

連香港都有

半澤直樹全體工作人員已觸犯国安法

強烈要求香港特區政府依法懲處相關人士

支那狗你地打格仔啦

拉得

就係老翻果d怕瀨野即刻落架

不過我有興趣睇下CCTVB會唔會blur左支旗

咁撚大支旗，唔講都睇唔撚到

係香港版 容祖兒

煩撚到呢

咁台灣支旗係咁呀麻

sorry理解錯咗以為淨係要睇中字應該都係要等

唔講都唔知

屌你咁撚細你唔講都無人會發現啦

好睇好睇
睇盜版

好嬲好嬲
都係睇盜版

屌成班支那人咪又係睇盜版

身為中國人點解要睇日劇係咪唔記得南京大屠殺啲日本仔點殺我地中國人

DLLM

中國同香港都分開咗

TBS

tvboxnow 有得下載

我之前睇返第一季,定上次個集特別篇都已經有

十四億人唔睇你盗版！知驚未？！

仲有香港旗呀

支那無恥性格，分分鐘旗都改埋。或是全部改哂支那旗，實行一個中支那原則。

視點31：721一周年；元朗人心聲；移民記2020

全部變晒支那旗啦

題外話，呢幕講咩嫁？點解啲數據“+“係紅色“-“係綠色嘅

推民族自強 香港獨立

又真係有少少似

咁呢個係事實喎

正

又冇得睇

香港又冇加中国香港
支那:好嬲好嬲

人地講股市

玻璃國真係on99

抵啦

佢想台灣用咩旗啫

民進黨旗好無？

兒登啲日韓劇撚九成都無俾錢架喎

不如以後所有野都加支台灣旗上去啦

諗起之前d 日本同人漫畫專登喺內頁加8964字樣防盜

冇記錯,係睇緊股市有冇大波幅

一黎依家有Netflix,二黎人地就算睇老翻都無支那咁撚招積話要下架

【最強防盜】日本AV封面寫「六四天安門事件」 中國玻璃心網民要求解釋

諗起依單新聞

之前先有鈴仙h漫出現平反六四暗號

除咗有青天白日滿地紅旗, 仲將香港獨立標示, 分開寫

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁愛國 點解要睇日本仔既劇？

其實D大陸On9都幾撚得閒

俾你嘈贏又點，改變到台灣係現實世界的地位

香港旗

半澤直樹真係好好睇呀

係，所以其實冇問題

笑死

百倍奉還

咁要睇啦

又碎咗

有 香港

做乜無啦啦改名

弱智國家：中國

你班支那再嘈就派半澤去支那
到時拍百幾集都拍唔曬

你哋啲抗戰劇都有啦

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

笑咗

有撚用 佢地本身都係dl字幕組個啲番黎睇

中国旗

好野，又搞到冇得睇

煩過閪

原來日本都係紅升綠跌

屌，人哋都係講事實啫
股票交易真係有台灣market㗎嘛

機又冇得打，戲又冇得睇，劇又冇得追，仲要屌鳩係人地問題而唔係共匪問題。支那人就係賤

多鳩餘

轉成97前嘅香港旗更加好

一地玻璃

河蟹版

大陸啲翻譯組應該會揾啲聖光遮住支旗

根本唔講都唔會有人發覺啲咩 俾你宣一宣傳 唔睇既人都知 支那個腦仲衰過裝屎

Old news?

係中國香港呀 拉得

有香港抽氣扇旗又唔嘈

全面鎖國啦, 唔好煩

香港唔係黃黑旗

推到佢地冇得睇

跪左？

識玩，費事班支那狗睇

人人翻譯好似不嬲唔理政治，而且係繁中字幕

啲字幕姐自己改啫，果集上星期日播架

你以為冇咩人留意到，有人專查

香港

立心不良, 分裂國家, 引用黨安法逮捕

依本野叫咩名

中譯唔止大陸人做，港台都好多字幕組會做

咪撚睇啦

睇咗又冇得計收視

香港邊個台有？

Netflix 無

Push

MyXx濕per

中國人真係又自大 又自卑
好奇怪嘅性格組合

自大？
冇料嘅人點自大到？

去百度囉

在大陸能看到的是正版嗎？

元朗黑夜 百鬼夜行

求大家入嚟支持下廣東歌

啲支那粉紅真係好撚煩，煩撚過夏天啲烏蠅曱甴

要舉報CCTVB支持台獨日劇

咁唔係用咩旗

唔係會打格仔？

你識唔識中文架
自負得黎鐘意誇大, 一切源自於無知, 支那中撚哂
咪就係自大囉

收皮啦屌
講到好似買撚咗人哋套劇播咁樣
禁撚晒啲盜版真係多撚謝晒

有埋香港

防盗版

盜版劇集有得防？台仔都幾撚天真！

lm

成地玻璃

佢哋有得睇容祖兒

有台毒，有港毒

貨幣都唔同啦佢都on9
咁既話不如全部改晒支那旗丫
全世界都是中國的

自大同自卑本身係冇衝突
一個人之所以自大係因為本身自卑
要靠自大嚟令自己唔好俾人睇唔起
因為佢地本身自己都睇唔起自己

點解好似1都見過定係其他日劇

本身就唔係比支那人睇

雖然係
但大多數情況下
係兩班人嚟

日本股市同中国一樣紅升綠跌？

7

推

大陸班人愈來愈少娛樂

依支係中國香港既旗黎。龍獅香港旗就係禁旗

香港唔多覺 有冇推介

人地字幕組會好撚惡咁話要維護中國樽鹽唔譯架

上戶彩 當年拍羅馬浴場已迷上

想抱住佢屌

可憐哪

真係低鳩能
有青天白日旗嗰陣都未有五星旗啦

佢有買版權播？

AV國好波

我哋要抵制老翻！

可以上youporn search 上戶彩

有冇推介？

玻璃心嘅野，唔可以用常理去諗

又唔係抗日片，支那人會睇嘅咩？

咁撚把炮走去自己拍返一套出嚟囉，
成個地圖都係你嗰枝m血旗都得啊！

唔講根本無人知

當水印咁用，比錢就可以remove

而家啲日劇可以邊到睇到

下次識做用黎做水印以防大陸老翻

岩架啦 D動漫日劇全部都加最強水印

依加出到第幾集

一集only
19號先開始做

做匪國人真係低賤